石離大白田西街坊，請投3何卓威

集中票源，踢走臭雞

踢走小花

睇來係手足，知d野

2號定3號先

3

推

有手足搞咗民調 結果如下

各位街坊記得all in3號
我哋一打一都未必贏到小花
更何況係互相𠝹緊票

真，唔想攬炒呀
Spare比fd
然後阻住自己屋企的廢老投建制

All in 3！踢走大波花

得340人投

Fb吹緊風投2號
呢道就叫投3號
都係注定芙蓉雞上位架啦,唔協調互𠝹票哂撚氣啦

講真，真心住嗰頭附近，都知3號仔冇點擺嘢喇喎

其實 2016 立會張達明解釋過，只要冇利益 / 脅迫 就可以公開呼籲投另一位候選人，唔該司徒立刻講停止選舉工程，全力呼籲人跟民調投 3 號

我打過比司徒又 Wtapp 過佢，失蹤左咁，你琴晚話有100個選民嘅民調，你已經會承認並且會讓。你去左邊，你係咪𠝹票撚！！

輸多過 300 票，日日去光輝圍揾司徒食宵夜！！

我都有睇，依家spare緊個信息出去
我地唔投2，因為2號超鬼
多次屌走我地手足

3號，比狗咬，又受傷都出黎

點睇都係同路人啦

唉 呢到無啦 攬炒

又捉鬼
唔團結唔齊心無撚得玩
仲要芙蓉雞大撚把師奶廢老
動員能力咁撚勁,再種埋票一屋十三姓仲唔贏你地九條街咩
呢區都係放棄啦

2號好似係大J認證

all in 3

真街坊唔駛理呢個post啦，有眼睇

遇左攬炒，但更加唔可以放棄
希望你可以幫手分享e個信息出去

Yes

係
大J, 陳伯, 林紹輝認證

有無片先

大家都係街坊，你唔信我沒辦法
你可以問下2號點解最後一刻參選
點解唔同3號做 初選。
我都明3號一直無走出黎做選舉工作
但佢比狗咬，仲要拉埋，
點睇都係自己人

弊在何生比狗咬之前已經隱型
之後又有競選工程暫緩風波 串選民唔識中文
最近仲要搞個咩多層社區會堂
社區工作來講 何生真係唔撚掂
你唔好再幫佢拉票啦 攬炒架

而且我喺fb睇到嘅係 何生缺席首次社區論壇
三個人得司徒有報名

我知道司徒係壓線參選
但明顯選舉工程畀何生成熟完善
請集中票源 票投有大J，陳伯，林紹輝認證嘅司徒

依家臭雞吹風叫3號....

2300鳩叫下先啦

依家3號就為香港人做緊野

你2號就有民主派認真
票投本土，之後先係泛民，一票不投建制，
依個大家共識

我問過林紹輝 佢話佢意思係叫市民動用選民智慧跟民動logo投
佢自己本身係佢果區係2號 所以叫人投佢

何生係販民嘅區選聯架喎
你用呢張食野相真係玩抹黑架喎
正一死仆街黎

張圖點黎

佢自己整啦擺明
成陣廢老味 都唔知佢係咪臭閪蓉打手

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

佢係臭雞打手就唔會比阿sir扑啦

我係講緊你
我對何生係深黃 無絲毫嘅懷疑

痴撚線，而家真係成班人接受唔到意見就狂屌人五毛

民主係咩？就係我有自由意願決定投幾號

都係個句,呢個時間都唔係顧大局
唔齊心團結趕走建制
唔協調係道扮有理想扮有主見都係垃撚圾食屎狗
係道互𠝹曲線助推民建聯上位
屌撚哂佢兩個老母呀

2號去到講對手俾拘捕幫自己拉票已經係一個仆街行為

係街坊都知邊個有落區 邊個無落區啦
而家先上黎吹雞叫大家投3號？

比狗咬就要投？咩邏輯

係街坊都知3號點解無落區
票投本土

你呢家係對住個會種票掌心雷擁護獨裁嘅參選人
已經係僅餘嘅空間同佢對抗
仲要係呢個空間玩民主互𠝹?
係有真正民主嘅時間我認同
不過呢家無

正解
兩個都唔抵幫

我投2號只因為佢高民望 (fb group)
同埋地區工作畀3號成熟

拉

PolyU事件，比狗拉之前
3號已經隱型啦
不如你答下我啦

完全同意

之前都無見過佢有點落區啦？
而家連選舉工作都唔做，選到又點幫街坊

2選1我搏2號 始終2號係區裡面多D人識

2號啦
3 號有出黎咩

中年黃應該all-in 2號
民調都睇得出
代表性真係有限呀

含淚含撚都投二號,因為我一定要趕走建制
我寧願聽林村長呼籲都唔撚聽樓主鳩噏
成日捉鬼乜撚都鬼,14年未撚捉夠呀?

全家已All in 2號

咪臭係 而家要踢撚走條臭雞小花

3號比狗咬之前去左邊？
打手樓主答下我！

希望你顧全大局放棄再為3號拉票

佢係咪係poly入面走唔到？
利申9up 唔知佢幾時冇蒲頭

個問題就係你2號一直攻擊3號令人反感

而且3號係本土，仲得到民協認證

有民調結果咪跟民調結果囉
大家都係想邪花走 邊個做又有乜所謂
點解要咁著緊2定3

姐係出去發夢就可以係理由唔做野去競選？
咁選到佢啦，掛住發夢唔做野都得？

而家選區議員喎
去發夢就選得既 咁求其一個手足都得啦

大家撐本土姐，但都唔係咁樣呀麻？

更何況佢比狗咬之前都無見過3號出黎落區啦

因為無用TG無上連登班街坊真係唔會投3號

屌，所以我投2號

被中狂屌我要投3號

無地區工作點解要投3號

痴撚線

講得好

+1

FYI

係呀！！！

呢個係泛民list
係撚本土？

你答左我
3號喺邊先得唔得啫？

respect 3號但論佢落區嘅次數...
一星期可能一次左右...

民協係本土
我真係第一次聽

同意

請投2號

我認同2號地區工作！

唔該 樓主比3號靜靜地輸
求下你唔好再拉票
我真係好憎嗰個臭西蓉

無論係fb, tg 定連登都係支持2號嘅人最多
但無端端出左個民調話3號最多支持者
唔使講, 呢個民調一定有鬼

2號揮手區

其實個deal係唔係果時未有2號既時候搞出黎
依家林村長都話all in 2號喎

2號

又互𠝹，己經可以玩完

2✌🏼

仲未傾掂數

冇上連登冇TG既中年選民人數唔少，呢班人冇乜落區既3號根本接觸唔到，亦都冇乜可能投3號，反而日日做街站既2號有機會拎到呢D票

3號一來唔見人，二來之前FB暫停選舉事件又得罪唔少選民，其實除左呢個可靠性成疑既民調之外，冇任何跡象顯示佢既票會多過2號。

退一步講，就算2號而家話退，你估果D冇睇連登冇開TG既票聽日會唔會投落3號？唔會囉

同意

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社。
但唔好係禁區範圍影。

撐村長

呢一刻仲未堅定到一個
玩撚完好早知兩個互𠝹但到今日都可以唔肯協調
輸俾條臭閪都抵撚你地死 未抗敵前就學人內部分化
分撚完又唔係特別好打

依家情況係30樓下會投3號 30以上會投2號
無眼睇喇

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

協調唔到 睇怕都係大波蓉贏

依家仲嘈投邊個就一定輸撚硬
唔好再煩,睇到依個po嘅全部投2

投2號

唔好再嘈投邊個,聽朝啲人就投,冇時間再傾啦！
全部人投2

3號好意思喺11月中話暫時擱置選舉工程
人哋2號日日街站全力谷票後，搵個一睇就知鬼嘅民調嚟逼人退，然後拎晒d票
公平咩？

求下大家
唔想邪花入宅就含淚投2號啦

利申唔係石離區 無了解其他候選人西唔西
但以前同2號司徒同公司，聲望好，有人格保證，同知道佢係真心為個區 完。

2號揮手區
含淚踢臭雞

隻臭雞根本冇做過野......

30樓下預備拉埋老母投2號

30樓下拉埋家中兩老同老公投2

3個候選人 得1個有做過野
都唔知諗乜鳩

聽朝就投啦 重吵緊投邊個 點搞

早啲訓 聽日早啲起身投票好過

點解區選都有旅遊巴？

屌
唔撚理
總知大白田後生同我落去投票
我要18-40歲100%投票率
投本土民主 咪撚投白票建制共狗

我第一次見係見3號先伽喎
張傳單仲寫住五大訴求缺一不可
佢仲喺雍雅軒門口派小麥草

利申：我覺得2號3號都又叻仔又靚仔又好人
邊個𠝹票邊個似鬼邊個最可信
我唔知
我睇唔到
總之我要踢走郭出水
就揀個睇落贏面大啲嘅2號
完

其實2號講咗初選好多次
同埋社區論壇得2號一個覆咗去

其實一路都係二號多
唔知點解哩兩日有人吹三號風

依家三號中左都有比較高DQ危機，
搞到重選就更加鬥唔過D旅遊巴

唔好為啖氣，記得大家今次目標係乜

集中票源 全投二號
三號彈出彈入 未撚開始投票又告急 不了

投2號 接觸過 佢真心係為個區 非鬼

所以依家咪要將個結果公開比身邊d街坊知囉

又捉鬼

哨牙蓉9點仲whatsapp 我老母話要投1號
張圖都用得衰過人，泥土＝種票？

公開咗都無用
政綱衰咗佢地唔會buy

推三號

其實二同三都唔太投得落手
三號又太少出黎 唔留意會以為佢完全唔存在
二號贏面又真係多d 所以投二號啦各位
我淨係好想條仆街郭芙蓉收皮 ... 但佢應該都贏緊
三號都係下屆做好d 選舉同宣傳工作再黎過咦就

司徒有心有力又真誠
投佢唔會係含淚

希望將會投3號既諗清楚
係咪真係想拆左個公園
再起多一座社區會堂？

投2號司徒

認真 民建聯贏撚硬

加上黃又又𠝹票

今年格離區表示投呀梅
希望你地可以跑中一個踢走民建聯

到而家重叫緊阿蛇 似喇

由頭到尾都冇蒲過頭

全家已投2號

依家呢個鐘數票站咩狀況
2號

2號呀

2號！！！

馬會對面有灰衫黑褲人set cam影大頭
Cam方向上無可能係影人龍

係唔係要處理下？

麗晶都有

點解有車防暴狗係票站門口

點解仲票叫集中票源投上面

2號勝算大啲
利申投左2號

岩岩有條友係咁問邊個過65歲 可以去第二邊投票

票站入邊Y,Z條隊排長龍
其他隊得三幾個 所以可以快拎

我意思係我票站都未入到
係賽馬會出面有人問

叫投2號既
就不推文回應啦屌

集中票源投2號

去返呢度傾
咪撚再推呢個post

已投

支持2號

2號 支持2號！

請用不推文

投票結束後，大部分一般投票站會轉為點票站，即場點算選票。投票站改裝為點票站後會對外開放，公眾人士可在點票站的指定範圍內觀看點票過程。

樓主係咪慶祝緊

我係特登入嚟屌何卓威老母嘅！屌你老母啦 臨尾幾日先走嚟告急，而家搞到臭西當選啦！你滿意啦！屌你老母何卓威！

幾比幾

係臨尾一日

1號臭西 2449
2號 司徒2106
3號 何卓威544
無效14

屌你老母何卓威

屌

半身贏到

3號臨選之前一日先蒲頭，成班人幫晒佢口話佢被人拉一定係真手足

結果呢？

遇咗攬炒真係難聽過粗口

屌你老尾何卓威搵我地個區黎玩

屌你老母 𠝹撚死

𠝹佐，一打一就贏

何卓威你個仆街死全家